# Zapinvest
Diretoria de grupos no WhatsApp sobre mercado financeiro disponível em https://bit.ly/gruposmercado.

## Como listar meu grupo?
Abra um issue ou envie um email para grupos@zavan.me com o link para o grupo.
